(代post) 點解你哋連登仔要迫害我哋警察？？

其實我哋都只不過係打份工
冇咗我哋的話邊個去維護法紀呢？
講真，你哋有咩事起上來咪又係報警靠我哋
我哋好多伙記都不過想服務市民，回饋社會
點解要聽啲不法份子慫恿制造警民對立？
其實好多時真係有外部勢力煽動，你哋清醒啲啦

屌你老母
拉

onlun79
bye

拉

當事人想叫你地理性少少

送人入集中營毒死都係打工啫，點解我都要上紐倫堡受審呀

咁理性分析受審個班係高層，又唔係一般警察

[有片、少圖] 2019年黑警虐待市民暴行紀錄

黨衛軍當年全部都要就地處決的。

你哋有咩事起上來咪又係報警靠我哋
7月21日發生左咩事

有冇諗過當中有黑警同時亦有暴徒
而且黑警只係一小撮，大部份都係好人

大佬呀一晚咁多電話超出服務上限點聽啫

落閘你又點解釋？

你哋有咩事起上來咪又係報警靠我哋
我哋好多伙記都不過想服務市民，

721你地去撚左邊呀

請善用起底功能

其實警隊冇你地諗得咁黑暗
好多大粒ge都係英治時期已經做緊
唔少高層都係黃🎗

落閘有留個窿比你地入ga ma
落閘係為咗防止暴徒破壞公物影響市容
話晒都政府部門

你搞錯咗
係我哋煽動外部勢力
香港獨立

你翻去含撚啦
夜啦收皮啦

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
⸻⸻⸻⸻⸻⸻⸻⸻
(狗隻#1149)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

我都想叫當時人啲同袍理性少少
佢哋做過啲咩自己知

屈毛師

冇咗佢哋可能少咗人破壞法紀先啱
你睇啲販冰兵
販到證物袋都唔見埋
維? 邊L度維呀 睇過

政府 警察 由好多年前不斷強調外國勢力界入 外國金主呢啲野
如果真係有証據 實會拎出黎比cctvb日日不斷loop la

晨早拎咗啦但你地信咩